藍屍詠春拳館-陳國章

呢件藍屍作為學武之人，不是鋤強扶弱
反而助紂為虐

幫幫手俾多d人知